追女仔通常要用幾耐

追一個女仔 通常要追幾耐先做倒男女朋友 有冇人分享吓

要視乎樓豬你戶口有幾錢

三萬蚊！

追到應該一秒得
追唔到要用一世

追唔到用一世都係追唔到

一兩星期

靚仔：半個鐘
毒撚：無機會

一個月內

有錢就得

過夜

一秒十個

兩星期內或者五六年

兩個月

單獨見過2次就表明心意會唔會太快

被拒絕了？

我識左1個月多小小 日日見咁濟 又會做啲好似男女朋友咁既野 但問佢做我女朋友得唔得 佢又話太快

追左三年都追唔到

識咗一個月 但只係見過幾次 而且就黎無咩機會見
應該點追

一生嘅時間

都追唔到

真心答
雙方非player由零去build up既
一星期至一個月左右都已經搞得掂

追到佢死嗰刻，
你先明白追女仔嘅死忌係乜。

你有無錢呀? 有錢既話,條女扮撚埋狗都得啦

有 但係佢都有